［m記］致一推優惠就狗衝去食麥樂雞的人

你知唔知地搞到我買個餐都等左成十分鐘
見個個都買成3-4盒 塞住哂
祝你地食雞食到生癌

抵撚死10蚊9隻都唔汁

港豬

福喜雞都食幾盒

認真咁抵生cancer都食

任嗌架喎

米系,蝕能左

祝樓豬食餐食到生癌

岩先諗住買d野食下，點撚知條隊排到出舖
心諗做乜鳩，點知原來係有優惠
多人到唔想排

你食嗰啲咪又係爛肉
小心你一齊生癌嘛大佬
好人好姐又唔係深宵時分點會仲食支那嘢

下就去無人排隊買野